被罵我也要說: 縱火是下下策！！

不割蓆，但絕不贊成放火！縱火為重罪，危險，落人口實，且並無實質效果！！媒體圖片觸目驚心！！
罵我我也要說出來 或者話我知點解要縱火？

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

其實我都同意
遲早出禍

ps 不割蓆

兄弟你說錯啦
我認為大家出來遊行也太過份啦 那些平民怎麼生活
乾脆大家留在家中唄！！！！！

其實真係做唔到火牆當防線

痴撚左線泄憤

我都好撚嬲

六七暴動化 dllm成日新聞都係火

燒乜春

同路人都係咁話

「殺人放火」
放火既印象其實自古幾來都係好負面

光復香港 時代革命

同意！
已經不合作運動，有啲中間派可能已經唔支持，依家比人影晒放火有真暴徒feel，民意轉向就玩撚完。

而且放火除左畫面上衝突眼球，有咩大作用？？

方法有好多 但放火就真係做唔到咩效果

難過
其實暴力也需要理性控制，否則同白衫有乜分別。

啲普通街坊點解咁撚憎差佬，就係因為佢地亂打人亂射催淚彈！
調返轉，依家比哩班人見到你玩火，就會變成各打五十大板，打和super！
懇請請線憤怒之餘用返少少理性：
依家無PR死得人架

同意

CALL 關公都唔掂呀！

屋企兩老見火冇咩反應喎❪兩個都唔係黃絲❫
我哋係咪活喺平行時空？

同意 仲要放火根本無用。不如唔好放

小心有圍村白衫人變身黑衫人四圍放火

最驚呢啲

沙田cls 係咪真係同路人呀屌！！！！

主動燒警署仲話沒有暴動只有暴政？？

我叫唔出喇！！！！！

唔通大家都要淪為黑社會？

有人話打仗姐

Dllm 你地放完火真係宣戰咩？

黑警無羞恥 我地講五大訴求不能無廉恥掛！！

依家警方做緊民意戰喇，搵幾個面口說話詳和啲嘅日日出黎做show，而我地仲送credit比人係咩玩法呀？